有無手足口講支持警察之後食埋佢地條女？

12個晚我係fb講支持警察 之後有幾條差佬條女dm我話多謝我 送埋上門 對唔住了 你地轉帶鴨屎綠軍帽啦

辛苦哂兄弟

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

分條比我食啦 我都g持

可能係伏

比狗屌過先比你屌，你驚唔驚？